點解日系game咁鍾意用細路同青少年既角色？

歐美game既角色好少係細路同未成年既青少年，大部份game都係用成年人做主要角色，有D遊戲直情係見唔到細路。
但係日系game就好鍾意用細路、青少年做主要角色，好似得人中、仁王同FF15既主角係20歲或以上(唔知仲有冇其他)
點解會有咁大分別？

等青少年玩家容易啲代入角色

咁成年既玩家呢？

個個打機既男仔細細個都想做英雄 保護地球 咁日本咪用細路/青少年做主人翁

青年人可能性多,
中途因爲際遇而令到性格更立體機會更多。
個故仔會易啲產生玩家有更想追落去嘅感覺

可以作長啲出續集囉

因為青少年時代係日本人最熱血,最多夢發,最青春既時期

遊戲對象問題？
日本主打青少年市場
歐美主打嘅係成年人？

成年既角色無辦法作長D劇情？

孖寶兄弟咪阿叔囉

桐生一馬

又係樓主
又講日系美系

有 結局咪含家產 FF咁樣

只要開頭加番句: 主角到15歲已定形，生存咗百年都唔會衰就已經唔係青少年啦

大人唔駛返工呀

細路咪一樣要返學

有玩persona就知點解要搵青少年做主角
歐美多槍game 自然多大人軍佬做

返學同返工都唔洗做既，淨係溝女

唔比殺小朋友

每個成人都經歷過青年

D漫畫都係啦
有邊套唔係少年做主角
jump基本上全部都係

唔通用廢老咩，有咩好玩

小智做左廿年小朋友喎

美國好似唔可以有小朋友血腥？

歐美唔知係咪有咁既不成文規定

mgs5都有D關唔準你殺小朋友，一殺即刻mission fail，唔知係咪跟歐美game套潛規則。the last of us呢D細路女可以殺人又會被人攻擊應該無其他歐美game有